支持取消HKSAR護照

一國點可以有兩款Passport

兩本？MOSAR 嗰本你骾咗佢？馬交仔學人搞澳獨

馬交人關我咩事

澳葡人好似個個都係歐盟成員添啦